新手置業一問

如果by pass 地產agent，直接簽正式買賣合約的話，做按揭會唔會有麻煩？
另外當律師打完釐印之後，份正式合約會唔會返到自己手？還是一直keep係律師手，直至我confirm按揭？

如果冇簽到臨時買賣合約同埋睇樓紙理論上冇問題
如果簽咗佢哋有權追你佣金

正式買賣合約係 Title 既一部份 , 會keep係律師，同之後銀行度，供完就比返你

咁我係咪等律師打完釐印先問佢拎副本去申請按揭？

睇樓紙全部俾我老婆簽，但按揭個度我應該點搞？銀行都要睇約，頭先有位巴打話份約會係律師keep

重點係我無臨約，都係直接簽正式合約。咁我係咪同律師夾點拎份副本？

唔駛
你直接搵銀行申請按揭就得，銀行同律師樓自己會溝通

補充多小小，目前係拎到初步offer only，未confirm offer，之前都有問過銀行個邊，如果申請按揭係要show臨約，但我係無。

咁我係咪直接同銀行講返我係無臨約，正式合約係律師個度，佢就會知點做？

你直接簽完合約先搞按揭 按唔足咁點 ?

呢part有信心既，事前搵晒銀行估價OK，最多都係差10萬。不過係唔知無臨約既話應該點做

點解唔自己整份臨約，網上有得download

依家律師已經處理緊份正式合約，依家補返份臨約得唔得架？
當時對家律師意見係唔需要臨約，覺得多此一舉。我就信左

你可以問律師樓拎簽完未stamp既正約副本，再 sent比咁多間銀行

只要事前同律師講，一般都OK？另外律師同我講係我簽先，然後約連訂send俾對家，呢個做法其實係咪正常？

正常